夜 天花板有這段戲

無人回好q慘，可憐下你啦

有我

起我底

睇5p台得你呢個post 0 回覆

唔好咁啦，追擊都唔叫埋我

係咪唔睇人講野
都話成個5p台得佢1個post無人理，邊有追擊

嘩